講到節約消費，點可以唔提劉鳴煒？

響應劉鳴煒，節約消費

有閒錢儲起兌外幣